8月5 號七區集會，行去附近狗屋參觀好唔好

果日罷工，終於有時間去狗屋觀摩了

推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課